{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201483",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뱃머리 속초점"
    },
    "text": "船頭 束草店 (뱃머리 속초점)\\n\n江原道束草市東明洞383-1\\n\n韓食-海鮮料理 , 17:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 「船頭」は酒を思い出す時に最適な場所だ。 束草バスターミナルに位置するこの屋台はみすぼらしいが、情感あふれるインテリアとして目立つ。 蒸し物、焼き物、煮物、刺身など様々な海鮮料理が楽しめる。 「船頭」を探すのは地元の人にも人気のある選択だ。 ここでは新鮮なおつまみとおいしいお酒を一緒に楽しむことができます。 束草で酒を思い出す時や新鮮な海産物を味わいたい時は必ず「ペッモリ」を訪問しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "船頭 束草店 (뱃머리 속초점)"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "江原道束草市東明洞383-1"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から24:00までです"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "このお店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "60席あります"
        },
        {
            "question": "このお店に個室はありますか？",
            "answer": "個室はありません"
        },
        {
            "question": "このお店の料理のジャンルは何ですか？",
            "answer": "韓食-海鮮料理です"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "蒸し物、焼き物、煮物、刺身など様々な海鮮料理が楽しめます"
        },
        {
            "question": "地元の人にも人気のあるお店ですか？",
            "answer": "はい、地元の人にも人気のあるお店です"
        },
        {
            "question": "このお店ではお酒も楽しめますか？",
            "answer": "はい、新鮮なおつまみとおいしいお酒を一緒に楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "束草で酒を思い出す時や海産物を味わいたい時におすすめのお店ですか？",
            "answer": "はい、束草で酒を思い出す時や新鮮な海産物を味わいたい時は必ず「ペッモリ」を訪問しなければなりません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 299
    }
}